YouTube成日見到啲導師廣告 乜撚野黎？

連外國都有 佢地點呃人？